Sony食錯咩藥，套蜘蛛俠好睇到離晒譜

本來都唔睇好Sony
Hotel Transylvania悶撚到抽筋都可以開三集

套鬼怪酒店賺咁多錢
緊係拍續集啦

相反，無敵破壞王睇Trailer嗰陣都估到迪士尼想點
出到嚟真係只有不過不失